香港警賊打手諦聽去咗邊

今日警超聯大混戰佢沉咗去邊呀

唔係新警察故事打手咩

係咪呢幾日俾人拉左
未出番黎

強姦14歲個個好可能係佢

留負皮都無用啦

條撚屌係呢度

便衣督察政總執勤暈倒 送院不治

上水啦撚樣，先有ICAC拉黑警，再有停職警再強姦

pish

撚樣

平時仲有堆護警撚架
集體失蹤哂去邊

返來囉